[1Q求秒] 小明每次過馬路都望左望右

今次小明都望清楚有冇車先行
但係都係俾車撞死咗
點解

因為佢望清楚有車
不過照行

因為小明係盲人

秒

小明淨係望咗右 架車由左邊車死佢

因為撞佢個個係劉馬車

因為小明喺大佬

因為冇望前後

望左望右但冇望前面

秒
因為佢跳軌
今次撞佢嗰架係火車
RIP

...

將身體融入呢個節奏

做咩膠

呢排好多人跳軌呀

以為答案係因為香港左上右落
所以望左再望右係冇撚用

因為架車喺天橋上面跌落嚟